屌你老母 韋達條賤種又迫害麥高植(植哥) 龍是痰(痰哥) 布魯士達(布哥) 奧斯幫(幫哥)

屌你老母咩抵你降型

Nben(針哥）稍安勿躁

N賓（N本（韓賓（莫生）））弱智（大雞樂）？

azeez（王頴思）

唔好再話大雞樂，佢好慘

紅左件

拉啦 一陣人地以為我好燈

點解樓主開post成日有人留icon?